拆 廣 告 版 拆 廣 告 版 拆 廣 告 版

成個站出面除左地鋪最值錢就係廣 告 版

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

推

push

邊個係地鐵賣廣告，就抵制邊間公司

其實唔值錢

因為外判左比人，裝拆都唔關黨鐵事

不過你拆晒佢等班外判要claim黨鐵都唔係無機會

狗鐵75％由政府擁有，因此香港市民是主要股東，但沒有發言權，最後是我們的金錢損失。 發夢後，放學沒有交通工具，我們行去警局？我們付錢清洗完後再開，傷心!!!

講緊廣告商d錢啊

901
拆閘機
𠝹廣告
入機場

冇意思
你扑爛屋企部電視唔會影響tvb收入

MTR實會話係暴動唔認數要堆廣告商自己賠

效果一樣 無人再敢落廣告

仲好

推推

pish

tui

抵制黨鐵落廣告既商戶，首先抵制落大型廣告既，如九龍塘站既奇華，food panda,美心

如果長期大量廣告版都被破壞就好難講
廣告商俾親錢落廣告但塊版都俾人打爛到睇唔到就冇人想再落

agger